824 觀塘唔好以為一定有港鐵搭

提高警覺
港鐵回應左人民日報
以後未必會送“暴徒”走架啦

推 824 825

824， 觀塘牛頭角九龍灣， 全部工廠放工
一齊落嚟抗爭